人越大 朋友一個走一個

為何舊知己在最後變不到老友

以前成日喺海旁飲酒傾半夜 行街食飯買衫
到大家各有各忙
半年先約到一次出嚟食個飯
然後就冇contact啦

condom黎

就算幾深厚友誼 經不起歲月嘅摧殘

Same feeling 朋友宜啲嘢要雙方面一齊努力先維持到
有心嘅不妨約密啲食飯

你以為深厚姐

同感係要雙方維繫一段關係
一直都係做主動果個耐左會攰

代表你喺佢心目中可有可冇
你搵佢仲有咩意思

以前讀心理學，老師話每5年小換一次朋友，10年大換一次朋友，好似幾準！

舊同學聚會越來越少人
結婚生仔移民，好唏噓

重視+珍惜
人真係好犯賤
你當人係寶 人哋當你係草

被推着走跟着生活流

又幾啱 不過我五年已經冇晒朋友 依家一個都冇

其實知邊啲朋友，就係我約你，你會約返我，condom就係只有我約你，你就藉口多多

識過啲新朋友
有時主動啲關心下人
做下義工都好嘅

如果係大家自然無點聯絡都仲好啲，咪當過客咁見到面寒暄幾句，始終人大左有各自生活。

不過最仆街係你當個條友兄弟，但原來人地一早當你契弟。

化咗
無論識咗幾多年
一吹就散

有個小氣frd因為我無應約而嬲左我半年
而家都未好返

唔知點解 我覺得 人既感情聯繫 好薄弱
就算呢刻/呢段時間 曾經好fd 好fd
但好似有一日 個感覺會唔同左

p.s.畢業之後有開whatsapp group
間中傾1 2 句
但覺得愈來愈唔夾口型
到我覺得朋友好似小左咁